同朋友拖手五秒鐘 被控搶犯 判三個月

職訓局女生前年11月「大三罷」期間，眼見同行女友人在將軍澳港鐵站外被防暴警按在地上，遂伸手拉扯女友人五秒，因而被控阻差辦公罪。儘管女生受審自辯時力指當日與友人只是手拖手跑走，其間無端遭防暴警推跌制服，惟最終仍被裁定罪成。

裁判官莫子聰今判刑指，涉案警員有必要就刑毀案件截查黑衣女子，被告所為是要協助黑衣女子擺脫警方，並指被告毫無悔意，判她監禁三個月。

Push

人模狗樣

黑警死全家
DOJ死全族
狗官都係

民主國家有行動未

3萬隻賤種

方面

push

大家要信法治，警察一定無錯

推!

屌你老母狗官

莫子聰 個名幾好記

好嬲
死黑警

支那人樣

狗就可以電光火石，人就唔可以嘅

一世留係大灣區啦
唔好諗住退休走人呀

又係呢條撚樣？

面目可憎

似大陸人？

字面解: 佢老豆老母叫佢個仔唔好聰明

推twitter，手足互fol，用多啲hastag呀咁多位

莫子聰

On79

有冇上訴?
定係棄權

屌佢老母

推

痴撚線仲要咁重判三個月

屌你老母思覺老師

仆街仔

狗官

下 。。。。。。。

藍絲大嬸揸開山刀斬人都係3個月 法治

又係呢件垃圾

有上訴

LM

a

雙鄭狗、莫狗、王麗西、張狗、香狗

Fuck

好撚慘

希望班狗官有報應

2021 繼續要屌老母

推啦吊

死閪官

字面意思：冇個仔係聰明嘅，唔知係咪連屎窟都冇

狗官死全家

真係嘔心

就法官行為投訴

手足要寫投訴信先有用!
之前話藍絲情操高尚個法官比人投到冇得審!!

sorry樓主可唔可以pin 呢個

關注中

一個女人點搶到 ?

嘩！呢個莫子聰成個puppet撚樣，唔駛講都知D狗告乜佢就判乜啦屌你老母

亂判又真係冇報應

又係呢隻曱甴官

pined

thankyoupush!

紅官死全家

What

香港法治只不過係一個笑話

pish

私了？

三個月之後可以移民澳洲

班系狗叫停呀企係到個時都無撚左五秒
反應唔到 未鬆得切手有幾撚大罪呀

所有狗官死全家

你睇唔撚到我開緊咀炮

填左
Push

記得要寄!

真

下？ 屌你老母狗官

香港黑警 豆腐到咁

無所不用其技都要砌

正一垃圾生支狗

屈得就屈

仆街莫子聰

cls

求template

chiLsin

相由心生 莫狗可恥

戇撚柒鳩

人在做天在看

Push.

又屈
痴撚線

狗官狗隊

智商下限

每周三次，就係嗰五秒，弱撚智

食屎啦香港法官
狗官至啱

屌你老母 傻閪狗官